<resources>
    <string name="app_name">XploreCity</string>
    <string name="enter">Añadir a mi lista de eventos</string>
    <string name="play">Jugar</string>
    <string name="remove_from_my_list">Eliminar de mi lista</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="msn1">
        De: t0x1c.
        \n\nHola.
        \nTe llevamos observando mucho tiempo, casi tanto, como el tiempo que llevas aquí en la “uni”, siempre sentado en la misma silla de la biblioteca, esperando algo emocionante que vivir.
        \nHa llegado el gran momento de tu vida. Alguien va a morir. Tú puedes ser la persona que salvó de la muerte a un estudiante o el testigo de una bella muerte.
        Esto es sencillo, juega con nosotros, y si ganas, no le pasará nada a nadie. Si no lo haces, morirá gente, incluso tú…
        \n¿Estas preparado? \nTe daremos una serie de pistas que te ayudarán a saber quién es la víctima y dónde tendrá lugar el crimen, si averiguas nuestro plan, todo estará bien y os dejaremos en paz.
        \nEspera mi siguiente mensaje.
    </string>
    <string name="msn2">
        De: t0x1c.
        \n\nUna de las cosas que más echamos de menos, de cuando éramos niños, es dibujar, y para recordar esos tiempos, hemos intentamo dibujar la escultura que esta en un edificio del campus. Te enviamos la imagen. \n¿Sabrías qué edificio es? Si lo sabes, deberías ir allí.

    </string>
    <string name="msn3">
        De: t0x1c.
        \n\n¡Qué curioso! la víctima suele vestir del color del fruto del madroño maduro. Recuérdalo, puede que te sirva en algún momento.
        En una de las salas de impresoras de este edificio se encuentra una caja fuerte, intenta abrirla.

    </string>
    <string name="msn4">
        De: t0x1c.
        \n\nLa manecilla de la hora te mostrará donde se esconde la llave de acceso a tu siguiente pista.

    </string>
    <string name="msn5">
        De: t0x1c.
        \n\nLa fecha del trágico suceso te lo desvela la pizarra.

    </string>
    <string name="msn6">
        De: t0x1c.
        \n\nYa has conseguido saber que el asesinato se llevará a cabo el día de la carpa y de qué color vestirá la víctima.
        \n\nVolveremos a estar en contacto ese día si no quieres que muera nadie.

    </string>
    <string name="hint1">
        ¿Cómo se llama el edificio?
    </string>
    <string name="hint2">
        Escribe contraseña de 3 números
    </string>
    <string name="hint3">
        ¿Cuál es el objeto?
    </string>
    <string name="hint4">
        ¿Cómo se llama el edificio?
    </string>
    <string name="hint5">
        ¿Cómo se llama el edificio?
    </string>
    <string name="hint6">
        ¿Cómo se llama el edificio?
    </string>

    <string name="botext1">Leer mensaje</string>
    <string name="botext2">Siguiente mensaje</string>
    <string name="botext3">Ver imagen recibida</string>
    <string name="botext4">Enviar respuesta</string>
    <string name="botext5">Ir a edificio</string>
    <string name="botext6">Ir a sala de impresoras</string>
    <string name="botext7">Insertar código</string>
    <string name="botext8">Ver objeto</string>
    <string name="botext9">Ver Reloj</string>
    <string name="botext10">Coger</string>
    <string name="botext11">Comprobar aula</string>
    <string name="botext12">Entrar en el aula</string>
    <string name="botext13">Ver la pizarra</string>
    <string name="botext14">Esta es la fecha</string>
    <string name="botext15">Continuara...</string>

    <string name="desimag">Imagen ilustrativa</string>
    <string name="answer">respuesta</string>
    <string name="continu">continuar</string>
</resources>
